{"translation-revision-date":"2023-11-25 08:26:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Close":["\u00cenchide"],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Options":["Op\u021biuni"],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Show more settings":["Arat\u0103 mai multe set\u0103ri"],"Text formatting":["Formatare text"],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ta anulare."],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"Feature activated":["Func\u021bionalitatea este activat\u0103"],"Feature deactivated":["Func\u021bionalitatea este dezactivat\u0103"],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Undo your last changes.":["Anuleaz\u0103 ultimele modific\u0103ri."],"Add\/Edit Gallery":["Adaug\u0103\/editeaz\u0103 galerie"],"Default Family":["Familie de fonturi implicit\u0103"],"Semi-Bold 600":["600 semi-aldin"],"Semi-Bold 600 Italic":["Cursiv 600 semi-aldin"],"Bold 700":["700 aldin"],"Bold 700 Italic":["Cursiv 700 aldin"],"Extra-Bold 800":["800 ultra-aldin"],"Extra-Bold 800 Italic":["Cursiv 800 extra-aldin"],"Extra-Light 200":["200 foarte sub\u021bire"],"Extra-Light 200 Italic":["Cursiv 200 foarte sub\u021bire"],"Light 300":["300 sub\u021bire"],"Light 300 Italic":["Cursiv 300 sub\u021bire"],"Medium 500":["500 mediu"],"Medium 500 Italic":["Cursiv 500 mediu"],"Thin 100":["100 sub\u021bire"],"Thin 100 Italic":["Cursiv 100 sub\u021bire"],"Ultra-Bold 900":["900 ultra-aldin"],"Ultra-Bold 900 Italic":["Cursiv 900 ultra-aldin"],"System Default":["Implicit de sistem"],"Default Weight":["Grosime implicit\u0103 "],"Regular 400 Italic":["Cursiv 400 normal"],"Select value...":["Selecteaz\u0103 valoarea..."],"Type to search...":["Tasteaz\u0103 pentru a c\u0103uta..."],"Tablet \/ Mobile Header":["Antet tablet\u0103\/mobil"],"Repeat":["Repet\u0103"],"Repeat Y":["Repet\u0103 Y"],"Repeat X":["Repet\u0103 X"],"No Repeat":["F\u0103r\u0103 repetare"],"Image Overlay":["Suprapunere imagine"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Select logo":["Selecteaz\u0103 un logo"],"Block Settings":["Set\u0103ri bloc"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Reset Settings":["Reseteaz\u0103 set\u0103rile"],"You are about to reset all settings to their default values, are you sure you want to continue?":["E\u0219ti pe cale s\u0103 resetezi toate set\u0103rile la valorile lor implicite, sigur vrei s\u0103 continui?"],"Hello %s":["Bun\u0103, %s"],"Upgrade Now":["Actualizeaz\u0103 acum"],"Upgrade to the Pro version and get instant access to all premium extensions, features and future updates.":["Actualizeaz\u0103 la versiunea Pro \u0219i beneficiaz\u0103 de acces instant la toate extensiile premium, func\u021bionalit\u0103\u021bi \u0219i actualiz\u0103ri viitoare."],"View Pro Features":["Vezi func\u021bionalit\u0103\u021bi PRO"],"Color %s":["Culoare %s"],"Reset Options":["Reseteaz\u0103 op\u021biunile"],"Palette #%s":["Paleta nr. %s"],"Add New Item":["Adaug\u0103 element nou"],"Gradient":["Gradient"],"Main Row":["R\u00e2nd principal"],"Adjust":["Ajusteaz\u0103"],"Enable\/Disable":["Activeaz\u0103\/dezactiveaz\u0103"],"Footers":["Subsoluri"],"Headers":["Anteturi"],"Customizing: %s":["Personalizare: %s"],"Clone Item":["Cloneaz\u0103 elementul"],"none":["niciunul"],"Number of rows":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Original Ratio":["Raport original"],"Number of columns":["Num\u0103r de coloane"],"Predefined":["Predefinit"],"Original":["Original"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Global Footer":["Subsol global"],"Elements":["Elemente"],"Hide Builder":["Ascunde constructorul"],"Option can't be edited for current device":["Op\u021biunea nu poate fi editat\u0103 pentru dispozitivul actual"],"Show Builder":["Arat\u0103 constructorul"],"Default Size":["Dimensiune implicit\u0103"],"Blur":["Estompare"],"Vertical Offset":["Distan\u021bare pe vertical\u0103"],"Spread":["Extinde"],"Horizontal Offset":["Distan\u021bare pe orizontal\u0103"],"Inset":["Intercalat"],"Custom":["Personalizat"],"Global Header":["Antet global"],"Color Palettes":["Palete de culori"],"No Color":["Nicio culoare"],"Desktop Header":["Antet pentru desktop"],"Bottom Row":["R\u00e2ndul de jos"],"Middle Row":["R\u00e2ndul din mijloc"],"Top Row":["R\u00e2ndul de sus"],"Inherited":["Mo\u0219tenite"],"Image":["Imagine"],"Auto":["Automat"],"Polka Dots":["Puncte polka"],"Texture":["Textur\u0103"],"Rain":["Ploaie"],"Autumn":["Toamn\u0103"],"Inherit":["Mo\u0219tenit"],"Contain":["Cuprinde"],"Background Attachment":["Ata\u0219ament fundal"],"Background Repeat":["Repetare fundal"],"Bank Note":["Bancnot\u0103"],"Bubbles":["Bule"],"Cover":["Copert\u0103"],"Diagonal Lines":["Linii diagonale"],"Diagonal Stripes":["Dungi diagonale"],"Endless Clouds":["Nori la nesf\u00e2r\u0219it"],"Outline":["Contur"],"Pattern":["Model"],"Pattern Color":["Culoare model"],"Triangles":["Triunghiuri"],"Stripes":["Dungi"],"Scroll":["Deruleaz\u0103"],"Background Size":["Dimensiune fundal"],"Intersecting Circles":["Cercuri care se intersecteaz\u0103"],"Zig Zag":["Zigzag"],"Honey Comb":["Fagure de albine"],"Cross Stripes":["Dungi care se \u00eencruci\u0219eaz\u0103"],"Hideout":["Ascunz\u0103toare"],"Overlaping Circles":["Cercuri suprapuse"],"Left":["St\u00e2nga"],"Right":["Dreapta"],"None":["Niciunul"],"Line Height":["\u00cen\u0103l\u021bime linie"],"Uppercase":["Majuscule"],"Letter Spacing":["Spa\u021biu \u00eentre litere"],"Capitalize":["Scrie cu majuscule"],"Line Through":["T\u0103iat"],"Top":["Sus"],"Bottom":["Jos"],"Color":["Culoare"],"Fixed":["Fix"],"Default":["Implicit"],"Change Image":["Schimb\u0103 imaginea"],"Select Image":["Selecteaz\u0103 imaginea"],"Underline":["Subliniat"],"Image Overlay Color":["Culoare suprapunere imagine"],"Initial":["Ini\u021bial"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Disabled":["Dezactivat"],"Enabled":["Activat"],"Font Size":["Dimensiune font"],"Hover":["Trecere peste"]}},"comment":{"reference":"static\/bundle\/customizer-controls.js"}}