{"translation-revision-date":"2023-11-21 20:38:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Editor canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Please try again":["Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Hopa! Am \u00eent\u00e2mpinat o problem\u0103 la generarea magazinului t\u0103u. <retryButton\/>"],"Start again":["\u00cencepe din nou"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["\u021ai se va cere s\u0103 furnizezi din nou informa\u021biile despre afacerea ta \u0219i vei pierde designul generat de AI. Dac\u0103 vrei s\u0103 personalizezi designul existent, po\u021bi s\u0103 faci asta \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start over?":["Sigur vrei s\u0103 porne\u0219ti de la cap\u0103t?"],"The [AI designer*] will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["[AI designer*] va crea un design nou pentru magazinul t\u0103u \u0219i vei pierde toate modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut \u00een tema care este activ\u0103 acum. Dac\u0103 preferi s\u0103 editezi \u00een continuare tema, po\u021bi s\u0103 faci asta \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start a new design?":["Sigur vrei s\u0103 \u00eencepi cu un alt design nou?"],"Create a new one":["Creeaz\u0103 unul nou"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Personalizeaz\u0103 \u00een continuare aspectul magazinului t\u0103u generat de AI sau \u00eencepe de la cap\u0103t \u0219i creeaz\u0103 unul nou."],"Customize your custom theme":["Personalizeaz\u0103-\u021bi tema personalizat\u0103"],"Find out how":["Afl\u0103 cum"],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["Se pare c\u0103 folose\u0219ti modul offline pentru Jetpack - comut\u0103 la modul online ca s\u0103 \u00eencepi proiectarea cu AI."],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Din p\u0103cate, [AI Store designer] nu este disponibil momentan pentru c\u0103 nu putem s\u0103-\u021bi detect\u0103m re\u021beaua. Te rog s\u0103 verifici conexiunea la internet."],"Looking to design your store using AI?":["Vrei s\u0103 \u00ee\u021bi proiectezi magazinul folosind AI?"],"Active theme":["Tema activ\u0103"],"Back to Home":["\u00cenapoi la prima pagin\u0103"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Mergi \u00eenapoi la prima pagin\u0103 ca s\u0103 finalizezi ini\u021bializarea magazinului \u0219i s\u0103 \u00eencepi v\u00e2nz\u0103rile"],"Go to the Editor":["Mergi la editor"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Mergi la Editor ca s\u0103 schimbi imaginile \u0219i textul, s\u0103 adaugi mai multe pagini \u0219i s\u0103 faci personaliz\u0103ri."],"Fine-tune your design":["Ajusteaz\u0103-\u021bi designul"],"Your store is a reflection of your unique style and personality, and we're thrilled to see it come to life.":["Magazinul t\u0103u este o reflectare a stilului t\u0103u unic \u0219i a personalit\u0103\u021bii tale \u0219i suntem \u00eenc\u00e2nta\u021bi s\u0103 vedem c\u0103 prinde via\u021b\u0103."],"Your store looks great!":["Magazinul t\u0103u arat\u0103 excelent!"],"Browse all themes":["R\u0103sfoie\u0219te toate temele"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Sau selecteaz\u0103 o tem\u0103 proiectat\u0103 de profesioni\u0219ti pe care s\u0103 o personalizezi \u0219i s\u0103-\u021bi creezi un design unic."],"Design with AI":["Proiecteaz\u0103 cu AI"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Proiectezi aspectul general al magazinului, creezi pagini \u0219i generezi text folosind instrumentele noastre AI pe care le-am \u00eenglobat."],"Use the power of AI to design your store":["Folose\u0219te puterea AI pentru a-\u021bi proiecta magazinul"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Creezi un magazin care s\u0103 \u00ee\u021bi reflecte brandul \u0219i afacerile. Selectezi una dintre temele noastre proiectate de profesioni\u0219ti ca s\u0103-l personalizezi sau creezi un design unic folosind AI."],"Customize your store":["Personalizeaz\u0103-\u021bi magazinul"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personalizezi stilul \u0219i aranjamentul magazinului ca s\u0103 fie \u00een concordan\u021b\u0103 cu brandul t\u0103u! Adaugi logo, schimbi fontul \u0219i culorile \u0219i \u00eencerci diferite aranjamente pentru pagini. Vei putea s\u0103 editezi mai t\u00e2rziu textul \u0219i imaginile prin Editor."],"Make your store your own":["F\u0103-\u021bi magazinul unic"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Toate modific\u0103rile pe care le faci la aranjament \u0219i stil vor ap\u0103rea aici, \u00een timp real, deci po\u021bi s\u0103 testezi diferite aranjamente \u00eenainte de a le face live. De asemenea, po\u021bi s\u0103 redimensionezi aceast\u0103 zon\u0103 ca s\u0103 verifici cum arat\u0103 magazinul t\u0103u pe dispozitive mobile."],"View your changes in real time":["Vezi modific\u0103rile f\u0103cute \u00een timp real"],"Welcome to your AI-generated store!":["Bine ai venit \u00een magazinul generat de AI!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Aici este locul unde po\u021bi s\u0103 \u00eencepi personalizarea aspectului general al magazinului t\u0103u, inclusiv po\u021bi s\u0103 adaugi un logo \u0219i s\u0103 schimbi culorile \u0219i aranjamentul. F\u0103 un tur rapid ca s\u0103 descoperi ce este posibil."],"Take a tour":["F\u0103 un tur"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza. \u021aine ap\u0103sat\u0103 tasta Shift ca s\u0103 redimensionezi pentru cre\u0219teri mari."],"Saving failed.":["Salvarea a e\u0219uat."],"Logo":["Logo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Prin ad\u0103ugarea unui logo, te asiguri c\u0103 magazinul t\u0103u \u00ee\u021bi reprezint\u0103 brandul. Pentru rezultate foarte bune, \u00eencarc\u0103 o imagine SVG sau PNG cu o l\u0103\u021bime de minim 300 px."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Iconurile site-urilor sunt cele pe care le vezi \u00een filele navigatoarelor, \u00een barele cu semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile WordPress pentru dispozitive mobile."],"Use as site icon":["Folose\u0219te ca icon site"],"Link logo to homepage":["Leag\u0103 logoul la prima pagin\u0103"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecteaz\u0103 un subsol nou din op\u021biunile de mai jos. Subsolul include \u0219i o navigarea secundar\u0103 pe site \u0219i va fi ad\u0103ugat \u00een fiecare pagin\u0103. Po\u021bi s\u0103-l personalizezi mai departe \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Pe baza loca\u021biei tale \u0219i a altor magazine de succes din aceast\u0103 industrie, AI a recomandat acest \u0219ablon pentru afacerea ta. Preferi un alt aranjament? Alege acum dintre \u0219abloanele de mai jos sau po\u021bi face asta mai t\u00e2rziu \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecteaz\u0103 un antet nou din op\u021biunile de mai jos. Antetul include navigarea pe site \u0219i va fi ad\u0103ugat \u00een fiecare pagin\u0103. Po\u021bi s\u0103-l personalizezi mai departe \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["AI a selectat o pereche de fonturi care se potrive\u0219te foarte bine cu afacerea ta. Dac\u0103 vrei s\u0103 faci modific\u0103ri, selecteaz\u0103 acum, mai jos, o nou\u0103 op\u021biune sau po\u021bi face asta mai t\u00e2rziu \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiluri<\/StyleLink>."],"Change your font":["Schimb\u0103 fontul"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Pe baza informa\u021biilor pe care le-ai oferit, AI recomand\u0103 s\u0103 folose\u0219ti aceast\u0103 palet\u0103 de culori. Vrei s\u0103 o schimbi? Po\u021bi s\u0103 selectezi \u0219i s\u0103 adaugi culori noi mai jos sau le po\u021bi actualiza ulterior \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiluri<\/StyleLink>."],"or create your own":["sau creeaz\u0103 unul propriu"],"Change your footer":["Modific\u0103 subsolul"],"Change your homepage":["Modific\u0103 prima pagin\u0103"],"Change your header":["Modific\u0103 antetul"],"Change fonts":["Schimb\u0103 fonturile"],"Change the color palette":["Schimb\u0103 paleta de culori"],"Add your logo":["Adaug\u0103-\u021bi logoul"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Folose\u0219te instrumentele noastre pentru stil \u0219i aranjament ca s\u0103 personalizezi designul magazinului. Con\u021binutul \u0219i imaginile pot fi ad\u0103ugate sau modificate ulterior \u00een <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Let's get creative":["Hai s\u0103 fim creativi"],"Which writing style do you prefer?":["Ce stil preferi pentru scriere?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direct, dar respectuos, serios \u0219i profesionist."],"Formal":["Formal"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Ton impar\u021bial, cu expresii uzuale, f\u0103r\u0103 argou."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Relaxat \u0219i prietenos, cum ar fi o conversa\u021bie cu un prieten."],"Informal":["Informal"],"How would you like your store to look?":["Cum vrei s\u0103 arate magazinul t\u0103u?"],"Vibrant look with eye-catching colors and visuals.":["Aspect vibrant, cu imagini \u0219i culori atr\u0103g\u0103toare."],"Bold":["Debordant"],"Elegant and timeless look with nostalgic touch.":["Aspect elegant \u0219i etern, cu g\u00e2ndul la nostalgie."],"Classic":["Clasic"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Linii curate, culori neutre, aspect elegant \u0219i modern."],"Contemporary":["Contemporan"],"Who your target audience is":["Cine este publicul t\u0103u \u021bint\u0103"],"What makes your business unique":["Ce \u00ee\u021bi face afacerea unic\u0103"],"How many products you plan on displaying":["C\u00e2te produse inten\u021bionezi s\u0103 afi\u0219ezi"],"What you want to sell":["Ce vrei s\u0103 vinzi"],"Try to include:":["\u00cencearc\u0103 s\u0103 incluzi:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Cu c\u00e2t oferi mai multe detalii, cu at\u00e2t va lucra mai bine AI-ul nostru!"],"E.g., At Cool Cat Shades, we sell sunglasses specially designed for our stylish feline friends. Designed and developed with a cat\u2019s comfort in mind, our range of sunglasses are fashionable accessories our furry friends can wear all day. We currently offer 50 different styles and variations of shades, with plans to add more in the near future.":["De exemplu, la Ochelari pentru pisici, vindem ochelari de soare special proiecta\u021bi pentru prietenele noastre, felinele.  Concepu\u021bi \u0219i dezvolta\u021bi pentru confortul pisicilor, ochelarii no\u0219tri de soare sunt accesorii la mod\u0103 pe care prietenele noastre cu blan\u0103 \u00eei pot purta toat\u0103 ziua. \u00cen prezent, oferim 50 de stiluri \u0219i variante diferite de nuan\u021be, dar avem \u00een plan s\u0103 ad\u0103ug\u0103m mai multe \u00een viitorul apropiat."],"Tell us a bit more about your business":["D\u0103-ne mai multe informa\u021bii despre afacerea ta"],"Applying the finishing touches":["Aplic ultimele finisaje"],"Assembling your AI-optimized store":["Asamblarea magazinului t\u0103u optimizat de AI"],"Designing the best look for your business":["Proiectarea celui mai bun aspect pentru afacerea ta"],"Comparing the top performing stores":["Compara\u021bie cu magazinele care au performan\u021be foarte bune"],"Analyzing your responses":["Analizez r\u0103spunsurile tale"],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Saving":["Salvez"],"Continue setting up your store":["Continu\u0103 cu ini\u021bializarea magazinului t\u0103u"],"Preview store":["Previzualizeaz\u0103 magazinul"],"Neutral":["Nici u\u0219or, nici greu"],"Back":["\u00cenapoi"],"Navigation":["Navigare"],"Style":["Stil"],"Customize":["Personalizeaz\u0103"],"Done":["Gata"],"Layout":["Aranjament"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterioar\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Continue":["Continu\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Default":["Implicit"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}